想移居東南亞/大陸做生意

覺得香港無乜前途，又唔想去歐美澳紐做下等人

可以加tg吹下水

錢方面：
香港多有錢人，自己賺了錢都無用，人地更有錢

女方面：
啲女唔恨拍拖，又太追求外表身高，生得唔係高大靚仔好難玩

快d去中國啦成13億人 每人比一蚊都賺死你

東南亞都得姐，泰妹越南妹

go go go

#350779

港女難溝，又唔夠高唔夠白